完來2014已經鬧到臭嘅「唔好畀中国藉口」論，只要出自Solomon就會變返真理

香港人，係咪又要重複雨傘嘅痛苦經驗？

有外國人未經歷過雨傘，未經歷過魚蛋，未進化到香港人同樣嘅心理狀態，所以香港人就要退化返？

香港企喺世界極權同埋自由之戰嘅前鋒，你一退，成個世界就萬劫不復，香港人嘅職責唔係遷就未覺醒嘅人，而係盡快令到多啲人覺醒，直至中共真係開始屠殺嘅時候，人類仲有希望。

=================

今日獨善其身，他朝孤立無援

“Injustice anywhere is a threat to justice everywhere.”
- Martin Luther King Jr.

「不論何處有不公義，都係對公義嘅威脅。」
- 馬丁路德金

大台係Solomon

當佢神咁拜

我地輸唔起
唔好令人權法玩完

講撚左成個禮拜咪撚去啦
大台撚嘈撚完未

質疑我地CCTAI既政治達人?
小心佢地出黎咬你

馬丁路德嘅美國
都唔出聲撐

大愛德國、北歐
都無出聲

香港去做出頭鳥？

支持有好多方法

問題在於，我地而家要對付嘅極權係中共政府？定係全世界大部分嘅政府？

唔靠美國 我地呢班廢青的血和汗 係咪當CONDOM?
世界邊個幫我地E加?
我地有核武??
香港人自己想啦 講到口臭啦

真
事實係唔少同路人都好期待法案通過，當務之急

失禮講句, 幾時輪到我地香港支持？

俾啲原則好唔好
唔通俄佬撐你又奶俄咩

Agree. From when he becomes a dogma? So basically a lot of things he said about China is inaccurate or too naive.

係香港人就顧掂自己先啦 贏左未呀？未撚贏就唔該將個心思放返係香港先啦

廢廢！好掛住你！！！
連登仔已被滲透！我懷疑好多bot
如果我好有錢嘅話會國家級ddos 連登救港，同埋入嚟陪你玩 <3

美國想低調，你地偏要高調

中國撐加獨

法案過咗就贏曬，中國政府即時放低

係放返落所羅門

等埋法案先，然後過咗法案咩事都唔會發生

我一見佢個名就知出事...

可能我真係比較自私，我願意為同香港相關嘅自由民主奮鬥，盡力參與，但其他地區嘅我都無咩時間精力參與包括深圳河以北地區。我寧願返屋企瞓下休養下，為其他行動做準備

民族自決乃國際人權公約第一條第一句：
All peoples have the right of self-determination.
我要聲援Catalonia。

邏輯有問題
開頭反送中，反中国極權，咪又係香港帶頭，跟住美國先跟風

你而家又倒轉等人帶頭？

係要出來登

依家我地係咪當加泰係condom?

因為Solomon係美國執政黨既黨中央要員 (共和黨全國委員會排行第十四位嘅委員)

推

可以

唔好激嬲共產黨

香港人冇本錢呀！
香港人連陳彥霖案，被自殺，被失踪都未搞掂，憑咩野仲可以理人地？

係！

Solomon唔係共產黨, 係美國執政黨既黨中央要員 (共和黨全國委員會排行第十四位嘅委員)

solomon叫你地唔好勇武
結果休息日,勇武繼續比人清算,比人笑緊急法真係有用
不論solomon有無支持呢個集會/加泰
其實人係有政治,言論,集會自由
如果你去阻止既話其實你唔佩擁有以上自由,你既做法同港共政府係一撚樣
你地同71沖立法會話果班人係鬼其實無咩分別
連藍絲搞既撐港共撐警集會外國都唔會割既話,點解你未搞已經自割緊
點解要自割自己一直擁有既自由
口講唔要大台,實際上不知幾想要個大台
連梁天琦講既"光復香港 時代革命"既意思都未知,反而係佢define既就當係信條
以後乜撚野都唔睇,剩係睇佢個Twitter好了

劉穎匡你依家係攞緊全香港人七百萬人既性命同前途去玩，仲有香港人世世代代既將來
你條撚樣如果唔係共諜，點解你要做啲咁自撚私，百害而無一利既野？依個集會潛在風險大家講到口臭，但係好處呢？有乜撚野好處呀？？
你話你唔係支持加獨，知唔知咩叫瓜田李下？大班藍絲只係支持警察嚴正執法，佢地支持既野無錯架，你又屌？因為警察依家就係唔撚執法呀嘛，正如加泰依家要既就係獨立呀，你支持佢就係支持獨立呀屌你老母

Solomon出撚埋聲都唔理，你以為單靠香港人自己會行到今日？比人屠撚左城啦屌你老母，靠你啲冚家產呀？

如果運動出咩差錯，林奠要落十九層地獄，你條撚樣會落第二十層，屌你老母

咁唔好再講 Fight for freedom, stand with Hong Kong
講 Be my condom, stand with Hong Kong

港豬完全沒有進步過

係都要搵一個神黎拜

唔好比參議院藉口

自己FF個大台出黎

你依家唔係要國會支持咩？要人支持又話人地係大台？依家講到明會搞某啲參議院人士唔支持 你仲繼續搞？

credit to 來歷不明(53610)

啲風向狗真係笑撚死
幫佢哋一齊屌人嗰啲仲好笑，本質上同屌前線裝修唔好睇美國唔鍾意的休息撚冇分別
無限放大一個行動的可能風險，務求挑起你班友驚的心態，衝出嚟割蓆
慘得過啲人十月都仲會上當
更慘的係班人竟然以為自已好醒好有大局觀，其他人就蠢過隻豬
所以某程度上依班友周圍開post喪屌手足都係必然的結果，因為仲會上當嗰啲一嚟目光短淺，眼界狹窄，二嚟智商堪憂，但又自視甚高，三嚟性格衝動，做嘢唔經大腦，偏偏以為自已好理性
簡單嚟講，應該係弱智

推文啦

我淨係知法案過唔到 贏既機會就會細好多

你咪去撐加泰唯Lor

第日人權法過唔到 美國議員出黎同香港割

到時唔好喊

呢咁多個月既海外文宣

幾十萬人法案遊行集會都變廢

到時喊好喊

yes

大台黎架 好神聖架

終於見到巴打上水

咁又點，你阻到其他人諗法咩
唔比其他人自由表達，咁都極權有咩分別

我宣布呢個post 已成真自由派圍爐區

中國外交部：「失禮講句，香港既事幾時輪到外國勢力支持？」

同一句說話換其他人講下，就知道你自己有幾on9。

月底前過house of lord
一個星期都唔忍得?

睇到連登豬次次俾五毛撚咪知咩料

以為佢死左死埋右

但政府唔聽公投民意、監禁社運領袖絕對關我地事

反送中係香港事
點會唔係香港帶頭

加泰獨立係加泰事
點解香港帶頭？

原來可以靠香港一個地區搞掂？

你依家嘈咩居心先

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

好想連登收皮，無登勝有登

唔好偷換概念，唔好激嬲共產黨係班左膠怕共狗提早接管香港

今次唔好比子彈係因為冇一個國家會明撐獨立運動，最多成功咗承認你，港獨加獨係直情冇國家撐呀

[是日5毛策略]已經冇所謂，總之要亂

裝修都未割
你咁睇得起波台啊

不如改集會為
支持 fc 巴塞
加泰人會明白的。

香港都未撚搞掂 ON撚9
等條人權法過左先啦大佬

去唔去係個人自由嚟，但班人個集會未搞已經先屌搞手同打算去嗰班

所以要搞全球抗暴

而唔係淨撐加泰

唔係就被人話
黎巴嫩 印尼 你唔撐？

攞人權法嚟賭？

邊度有？

up

從來都係，少數進步思想既人先係正確
大多數人都係ON

由陳巧文、梁天琦，到港獨，到加泰

3年後, 又有一堆人開POST話對唔住, 我錯了

港豬就係咁ON

Richard Scotford
Soloman Yue
兩大隱形大台

個個當solomon yue 係神，癡線

[加泰集會] 華春瑩: 西方「撐港不撐加泰」是 自私、虛偽，害人終會害己

白撚痴,你勇唔勇武都一樣清算你
手足上門比人拉你做到d乜?
你連一隻狗都殺唔到,人地會驚你?

加泰線真係冇9用
聲援新疆反而重好

但Solomon都唔係國會議員

美國人

岩呀
所以我地以後咩都跟Solomon講
專心做solomon傳心師

可以唔當solomon係大台，但我地需要美國係鐵一般既事實

我真係唔明有咩好阻，我認我都唔鍾意愈開愈多支線任務，不過要搞要去無咩理由唔俾

共和黨官網：「共和黨全國委員會」有168名成員, 當中Solomon Yue排名第14,

(以下網站, 要用美國網絡線路先至入到)

再講多次
歐美係抗中反共 唔係支持香港 所以唔洗太擔心

其實覺得搞其他地方好d既人可以自己去搞
兄弟爬山 各有各做

你本身水深火熱仲去理其他人，左膠上身？

有神快拜

人地個意見有參考價值咪聽下囉 唔講大家手足比嘅意見建議 手足就係大台？

佢唔係唔通你係咩
人地大議員

香港人要做自己嘅主人，支持邊個幾時由美國決定？

冷處理就得 到時集會得小貓三四隻

連登仔又話各有各做 兄弟爬山 而家就屌尻人地想同人割

你咁厲害 咪自己搞個支持老美集會 睇下到時邊個多人去咪得

場運動走到今日就係大家唔割

佢哋唔需要美國

中共唔ddos就證明 控制晒連登 對佢地更有幫助

美國支持香港 係支持五大訴求 支持既係自由 人權 民主
而呢個民主唔係指獨立，而係中英聯合聲明同基本法入面
中共承諾既民主選舉
所以美國出師有名
但無論咩地方想獨立真係冇任何國家撐得落
仲有如果有人話咩加泰社運領袖被人拉左點點點
想反警暴同政治檢控

大佬你可唔可以全世界一齊撐
我覺得可以搞，但要下星期，要文宣得好足夠先得

算啦 班加泰撚為光環 班搞手為人血
唔撚會收手 我地見加泰撚開po就拉同埋叫身邊嘅人唔好去

你都on9連雙普選寫係基本法既野都唔撚比香港，你依家話港獨，你夠唔夠膽食老解子彈？
我都支持港獨，但係現階段表面上只説不做，背後只做𣎴説

其實重點係支持加獨

我個人支持加獨但點解集會唔改個名
最近智利都有死人呀
仲可以多謝下法國同埋歐美各國支持過我地嘅市民
加泰都有人受傷有人中眼....

好簡單 改個名就可以食晒
支援全球民主光環

幾時都話香港多蠢人 個iq評分仲要話香港全球最高 到底幾多水份

算啦，連登平行時空嚟，由71舉黑旗、講唔講光復香港時代革命、舉唔舉美國旗加泰旗，連登吹到勁一勁，現實根本唔係嗰回事，想知真正民意係點請走出連登，睇吓到時集回有幾多人就知

連登班國際撚就係連國際新聞都唔睇既on9

非洲d人好自私，唔捐食物俾香港

心態正確

有人血饅頭
點解唔食？

一個連自治都冇既地方

支持人獨立

其實由2014去到2019既口號都係
自己香港自己救
但自從有呢條法案之後好似個個都唔記得呢樣野
做D咩都係為左條法案
咁如果最尾中美貿易deal左,條件係美國唔插手/通過呢條法案
咁樣我地應該點做?
所以我一直好唔明班等法案撚係做緊乜鳩野
唔好同我講支持普世價值美國就會出手,新彊呢?
美國睇中香港係因為香港既經濟地位,係中國既白手套先插手,否則的話只會同5年前一樣,WFC

唉

//每一個提出過港獨既人都係鬼，鐘意加獨就會順便支持港獨，所以去支持加泰人權既集會都係鬼，好似係
跳樓式滑坡//

收皮啦波台狗

可悲既事實

拉

但係見到連登咁好心酸
希望聽日多人

唔好寄望一條人權法
美國已經有一大堆對中国嘅制裁法例，最終執行係靠executive branch
你睇Maginsky Act最後係咪俄羅斯即時跪低？

最終都係要靠香港人

咁大家思考下仲應唔應該支持舉共產旗嘅人！

反正唔會去

睇你個回應，唔知仲以為家下係打算集資買軍火搞加泰獨立戰爭。哦，原來只係一個兩小時既小型集會。

連一個接受細集會都器量都無，你連左膠都不如。

成日當美國人係白痴
講真人地要利用自然會煲大，唔需要自然冷處理
洗撚你幫佢諗埋

本身支那衝出嚟9up已經柒
句說話一樣會鞭返落自己到

所以而家個集會根本唔係講獨立
係講警暴，係講濫權，係講香港同樣承受嘅不公義

所羅門魚叫過大家完全和理非㗎
建議勇武停曬手腳出去全民摺紙算喇

笑撚死, 唔係美帝照你哋成班死晒啦 .... 班勇武仲係停留係beginner, 想同支共鬥

支持加泰抗爭唔等同支持香港獨立

著名五毛呢排係咁開post引人去加泰集會

岩，新疆又唔見聲援？問題係要聲援幾多個國家？加泰係民主社會，佢有好多途徑可以解決問題。獨立議題同香港民主爭取既係唔同，唔係話你一支持就會激嬲其他國家，問題係會唔會令到部分美國議員尷尬？

唔係不嬲都係話自己香港自己救咩
如果一開始已經無條法案,咁我地係咪應該係屋企訓教

呢個post都係冇解釋過點解只撐加泰，但就成班當年討論香港獨立嘅出晒嚟

唔去加泰？
去英領！

【上議辯論造勢大會】
10月23日（三）
英國領事館門口
19：30

無一個無外國支持既行動，點解要接受
你要靠美國就唔好搞小動作背叛

所以我都覺得加泰舉黑洋紫荊
其實係想借香港拎世界目光
某程度上係想落世界面

老實講冇美國 輸左好耐 最忌自大

宜家唔撚係驚大陸啊嘛
宜家係驚美國過唔撚到個法案啊
求人幫手做嘢係咁架啦
咁撚威香港人自己諗方法制裁啲高官囉

FB見到 分享一下

戇𨶙𨳊 , 要撐加泰一定要依幾日撐 ?
過咗人權法先撐唔得㗎 ?
睇下自己能力先啦 ,
香港唔靠美帝唔通靠你班冷氣軍師呀 ?

有冇人知維吾爾人有冇怕美國唔支持維吾爾人權法，唔搞獨立運動住留係集中營休息下先

成日出回帶post
係咪唔知同一句說話喺唔同情況下有唔同作用

鍾意去就去 唔去就唔去 到時集會人數就係民意 唔好再嘈啦

好啦,我以後都係main twitter,
專心做solomon傳心師好了
反正香港人都唔打算靠自己
一陣中美DEAL完貿易,當香港CONDOM,到時就無人出了

明明仲有好多主線要做
係要搞個咁有爭議既
要支持都明明好多國家可以支持
智利 印尼
係要搞個集會支持一個全世界都無人支持既國家獨立

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

誰惡誰大誰正確, 不過都係個句, 唔好見到人地叫獨立就CONNECT
加泰呢邊好似係因為班人有錢又唔想同其他地區捱覺得唔公平所以先叫獨立

Solomon夠話裝修唔好睇啦

最後眾議院咪一致通過

Trump夠成日講香港問題中国會自己解決
咁香港人係咪就唔反抗？唔繼續連結外國勢力？

唔好話求唔求人
根本係互相利用
美國都想用香港打擊中共啦

駁唔到

正如話香港平均財富382萬全球第二有錢一樣

人權法過到當然好
一大強力盟友
但最終要贏都一定係靠香港人自己 唔係靠人

諗諗六月都未有講人權法
大家都照反抗照企出嚟
無論支唔支持
各位都要做好心理準備應對唔同情況
就算結果唔係您想嘅情況
大家都要團結呀

你個集會文宣張圖
舉加獨旗

警暴濫權唔只加泰有

撐都撐得醒水啲

撐全球抗暴
列哂咁多個正受濫權嘅國家
將呢個變成全球議題

如果今次五毛真係成功 我估下次會用番類似方法 阻止香港人撐港獨

求人做野
證明全部都根本唔撚識國際政治
無利益撚得閒理你
係啦搞完集會 美國就話唔過條BILL了

係阻唔到你嘅 只係怕你爬錯山 好心提下你對準政權

黃背心都未完㗎，人地咪一樣支持我地

香港人連抗爭都咁撚自私

你講到自己放晒心思喺香港，
你除咗喺鍵盤前打字，仲做咗啲咩？

變一變，主題係反極權統治，反暴警失控

agree

巴打簡單幾句 班加泰閪縮翻入老母個閪到
肯定個樓主唔會覆你 因為佢個標題已經類比錯誤 加泰閪真蠢撚過出面啲狗

條友叫中大吳同學去黑警投訴科投訴，等佢俾人侵多次
呢啲送死post仲要好多正評

Solomon 唔係話加泰集會容易俾人話independence 咩
咁就支援埋其他地區既示威啦
改個名叫做全球反抗暴力示威
Link埋其他地方咪得囉
加泰 新疆 印尼 玻利維亞 墨西哥 法國
大把地方得你揀啦
係一定要執著支援加泰only咩

冇錯！
唔好見到有人舉黑紫荊就打囇飛機

佢地咪不斷係度偷換概念, 話自己唔係撐加泰獨立, 只係搞佢地爭取人權民主自由囉...

即係我唔支持你離婚, 但我支持你去搞離婚手續下話? 你話咩邏輯嚟!?

人權法你知幾時先過 依家人權法變主線 香港本土抗爭變支線？

不嬲都係呢D
係班友Spin去支持獨立到

試着不要說「支持加獨」
試着說「支持公投結果」

係要咁功利嘅唔好再口口聲聲講自己為自由民主而戰 你唔撚配

呢頭要全世界撐，Stand with HK,

轉個撚頭人地爭取自由？「顧掂自己先啦」。

咁撚樣既香港人值得其他國家幫咩？

支持加泰
已經唔係自由嘅問題
人地加泰獨立係共產基礎
香港人呢頭反共
轉過頭又撐共
黐撚咗線?

下？依家又由part time抗爭、「鬥長命」，變成水深火熱？你星期四晚有咩做呀？

你一個細集會就搞失一條法案？
唔好睇到自己咁重要啦

而家係離唔離婚關我撚事
但出陰招阻人拎表搞離婚就唔得

人地本身就係反警暴
成班01風向狗係到SPIN

美國支援左kurds未?
搵神拜既垃圾

我比較想知最尾中美如果DEAL完貿易
最尾唔PASS法案班人會點
係唔係集體縮返老母個閪當乜事都無發生

咁加泰同香港主線有咩關係呀請問 ?
同埋我有講香港抗爭要停咩

入紙未？

中共都話香港係港獨，唔係爭取民主自由

所以外國唔撐香港都好合理🤷🏻‍♂️

自閪私到仆街

有乜好擔心？呢幾個月都證明左，每次港共想set個氹比人踩，最後都會自己乃到應一應

但加泰根本唔係支持共產
呢個地區本身就有錢
而且佢同西班牙(卡斯提利亞)嘅因怨點會咁簡單？

即係咁就算佢當年借助蘇聯幫 根本等於大家今日借助美國幫
有啲嘢要企返喺當年角度睇 而唔係用今日嘅視角嚟睇

係呀 但裝修係對準政權 而支持加泰獨立唔係
而且唔好睇 有臥底狗 同大家忍下手唔好影 你都可以回避到

西班牙政府濫用反恐條例鳩拉異見人士係唔係唔反得

根本就係 但而家就比人屌你去就係鬼係on9
痴撚線

所有同獨有關的行動，唔理你係港定加泰，唔該過左人權法之後先搞

三毛犬 一招數用

[gold]最初 : 劉細良
現在 : SOLOmon [/gold]

連登仔齊齊打口戰

真，一個濕鳩集會，講到好似影響世界咁
講到分分鐘搞到維尼同侵侵都握返手

唔係呀 不如調返轉諗 一個小型集會其實幫到加泰啲乜呀？

屌裝修暴力，唔夠和理非，
唔聽美帝話，唔肯休息，死都要撐加泰

千錯萬錯都係香港人錯

笑到痴左線
真係把香港人看得那麼高
美國真係為左民主自由而立法咩
藉口咋
支持下加泰就放棄香港既政治經濟利益 真係第一次聽

轉載：

（點解一定要去加泰集會）

1. 西班牙係民主國家，加泰係自治區

2. 加泰隆尼亞獨立公投於2017年10月1日舉行，以決定加泰隆尼亞是否脫離西班牙而獨立。此次公投由加泰隆尼亞自治區政府發起，經加泰隆尼亞議會核准後舉行。獨立得票率達92.01%，獲議會認可。

3. 西班牙政府則依據憲法法院判決認定此公投為非法，拒絕承認投票結果並監禁獨派領袖。

（似曾相識？）

=== === === === === === === ===

我好肯定獨立與否本身我地無需表態，因為加泰人民已經用合乎制度的公投形式表態。但「民主」政府無視合法公投民意、監禁社運領袖、警暴濫權我地理應身同感受。你唔出黎支持加泰，咁你一直以來究竟支持緊乜？

（純屬個人意見：政治就係語言藝術，要spin 無論如何都spin到，要屌點都挑到骨頭。中共輿論控制爐火純青，五毛橫行。學懂保持獨立思考，會令我地更快步近民主。）

同意請分享，好人一生平安。

自己搵搞手加埋新疆囉
日日係連登帶風向搞到亂哂

其實美國好似冇出過聲話反對獨立

最衰搞支持加泰集僧

你要做左膠唔阻你
我唔會出席個有機會比狗拉既集會去支持加泰

人地係共和黨資深黨員
你係邊位

本來唔預多人，但畀班國際關係專家連日洗版，燈到多咗人去

我又調返轉諗
一個小型集會都容不下
佢個影響力足以美國取消人權法？

原來樓上有人問過

唔講以為眾議院得佢一個

其實加泰幫過我地啲乜又好似唔可以用condom嚟形容

我支持香港獨立架 但係咪呢個時候講呢 臨時政府宣言件事都話左畀你知 事實係點

香港人呼吸都係港獨架啦

笑到傻
完成唔知加泰係共產係點黎
人地係想獨立 共乜撚野產
咁中國共產黨都係話你想美國資本主義勢力港獨啦
返屋企唔好搞事啦暴徒

問題係好易比人騎劫
搵2個枚話支持加獨就水洗都唔清
依加就係集會被騎劫嘅風險太高
我哋自身難保 承受唔到呢個風險
到時只會自己同加泰都幫唔到

你錯啦，佢唔係眾議員，佢只係一個共和黨資深鍵盤戰士

想問下 唔係話改主題做抗警暴濫捕etc 同埋 not only focus on 加泰咩？聲援而加有示威個幾個地方嘛？

大台係加泰集會發起人呀？
夾硬用stand with hongkong抗爭者牌頭搞活動

殖民支那旗 = 洋紫荊

佢地唔會明籌碼係咩黎
一心一意以為做乖仔等大台所羅門出聲就會贏

印尼呢
黃背心呢
伊拉克呢
智利呢
點解淨係提加泰因為個［獨］字
明架啦我地
偽善就僞善啦你班仆街
要搞就全球性

我都無話佢影響力足以令美國取消人權法 我淨係覺得支持加泰呢個主題意義性不大 其實真係幫唔到加泰啲乜 如果你係要聲援被極權統治嘅國家 點解淨係聲援加泰

Gphone都話喺美國無聽過佢個名

例如？出聲都唔得，收住聲支持？

西班牙內戰本身就複雜
而且仲要用而家視角嚟睇 完全錯撚晒

唔係因為出自solomon口中先覺得啱
係因為有道理所以先覺得啱
唔好將件事簡單化

岩啊 人係自私既
其實地方都似香港人咁高汁既話
香港無人撐架啦

支持樓主

因為成班連登垃圾人根本唔識國際政治
唔明個現實社會係點運作
唔明政治係點操作
日日用埋啲古老拜皇帝思維諗野
而且仲要同香港既民意都脫哂節

612衝擊、71爆立會果時都無外國支持架，咁點解要接受？你而家係爭取緊自己既民主自由，定係單純想外國拍你個頭讚你一聲good doggy？

反對加泰集會可以有好多理據，但絕對唔係你呢啲無腰骨、揣摸上意既小人之見。

依家喺有目標有部署，過咗法案先同你玩，你少嚟呢套。

改一改做支那香港都用得
連登仔:邊到同呢
唔可以咁代入既

同藍屍一撚樣

人權法過程中的一個bonus
我出嚟抗爭 係因為要爭取民主自由人權
而唔係人權法

P牌仔呢個世界講利益 政治你估做慈善咩 醒未啊加泰閪

係幫唔到加泰啲乜嫁
你唔中意咪唔好去
有乜好屌

理念都唔一致就唔叫割席啦
加泰獨立同反支共真係同一樣嘢咩
前後矛盾到

一係你就支持哂世界各地既抗爭
特別focus 係加泰做乜9

收皮啦三毛

其實想去咪去 唔想去咪算
洗乜引戰

有美國報章開到聲 香港應該獨立添
哦 份報紙想搞散運動呀

BBC眼中，你地捧佢已經奇怪
佢自己都話唔一定啱

你根本未意識到加泰根本係唔撐得

I mean討好左佢眾議院就會過到
不嬲都唔當所羅門有用
最多係幫我地同美國解釋
實情冇能力左右大局

有人話去=鬼喎
邊個引戰先

咁你係咪當想人權法通過既義士係condom?

正確

好多連登仔重未明，抗爭落去會遇到乜嘢。

其實係一班講獨派因為想搞嘢好耐又冇方向，見到加泰搞獨立咪想將自己枝旗棟出嚟
之不過又唔可以公然話支持加泰所以就以人道主義之類嘅理由搞集會，但係重點根本唔係講乜嘢
而係個畫面有好多加泰旗同香港獨立旗

呢種講嘢方法十分以前高登臨收皮前嗰D互屌post

Blocked

Solomon提哂水嘅散水能力，仲高過trump trump 講到明呢句

完來
讀好啲中文先開post啦

好易冇左個人思考

肯收皮未？

我邊句有屌

成班連登傻仔根本就唔識點說服人
又唔識lobby係點玩
成日講埋啲咩唔好俾位中共入

我一直思考緊人性真惡劣,因為美國大台話唔ok
全部人都要收口
其實想支持既係同樣追求自由

所以最後你要問返自己
理念行先
定功利主義行先

咁大分歧真係溝通唔到

Push

兩邊都有三毛引戰 好明顯
純粹想用加泰分化大家

口交部:請歐美聽香港人民意，回應加泰人民訴求，勿搞雙標

唔係黎solomon 係我地宜家出現好大分歧

呢個分歧對運動冇好處
[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你

如果係要照計 佛朗哥之後民主轉型加泰都應該有權獨立啦
咪同香港一樣情況
哦 支持香港就得 支持加泰就唔得

你班割蓆撚
叫人stand with Hong Kong 嗰時就口響, 打哂飛機「we connected」
人地出事集個會聲援下就話「我要顧自己先, 不了」
全世界都睇到你地班撚樣嘅自私咀臉
企喺公義嗰邊喎, 爭取自由喎
正一垃撚垃

痴線

講到口臭
除暴巴一句ko左我

無人權法做威脅，支那港共憑乜理你

班軍師坐耐咗冷氣房真係以為自己舉手投足都影響世界

乜要國會支持就要幫人含撚打飛機？
乜要國會支持 就人地話東就去東 話西就去西？

根本就唔明
香港人行到依家係靠自己
美國係見到香港人努力先有介入既藉口
會唔會咁蠢 見你搞個集會就收工
反中擺到明係大勢啦

咩自由問題？
答咗先同我講嘢啦

哦

層樓未供完，書未讀完，就唔好出嚟抗爭好唔好

其實去唔去唔係問題，問題係唔俾人搞，直頭有d留言話 鶳搞手 拆佢檔口。口講就爭取民主，唔順意就

我自己唔介意吹雞唔去
但鳩鬧去/唔去既人就不了
Solomon句Let other nation movements follow HK's lead唔係支持搞反極權反警暴乜
叫你唔好咁多口講埋撐加獨咋喎
而大會講明加獨議題中立
咁有乜問題

點睇人地智利 蘇丹 印尼 都無美國、國際支持
但一早搞掂咗？

612定係71都係香港人係香港為香港做既事
單論性質就已經唔同你自己都識講係爭取自己既自由，咁加泰集會又係為自己？
用你呢個邏輯，洗唔洗同大中華膠一齊支持埋建設民主中國

cls當solo係咩
神呀？

係有權
西班牙對加泰一直用暴力手段多
相反睇英國對蘇格蘭反而就識玩

西方各國其實對加泰係冇乜出聲
我覺得美國係冇支持亦冇反對

紅星旗係加泰左膠
係少數人嚟

即係美國都有民主黨、共和黨, 也有共產黨咁解

民族自決追求獨立嘅自由，聯合國寫明
人地公投九成支持獨立

到最後又係自己做大台出黎 盲目追隨
自由意志去左邊

不如用愛與和平去制裁中共好無？

屌又答我獨立嘅自由
你幾時死

輸唔起你又返工？

所以想去就去
大家自己決定

佢哋唔係面對現實，係因為缺乏想像力而跪，大局？笑了。

支持表達反對意見 不會以言入罪既自由

佢地係加泰左膠

即係香港都有「社會主義行動」咁解囉, 只係極少數ON

個集會擺明係支持加獨
咩警暴

大會根本就無提過加泰獨立
不嬲都係講警暴
真.和理非都打爆眼 同香港一樣咁痴線

之前吹風24號會審忍多陣
宜家影都冇所以要繼續聽所羅門支笛
以為人地真心想幫手唔係當自己condom
而唔係係信出面打生打死既手足
邊d人做緊實事想贏
邊d人休息等人救
明眼人都識睇啦

你想話「自決」？係又點？我個人覺得講乜都係言論自由，但個集會已經照顧咗你班自我審查撚講返啲大路嘢，你班人都係繼續開post屌

我要嘅係結果唔係過程

同埋唔應該咁功利主義 應該做你認為公義嘅事
如果幫唔到乜就唔出黎嘅 香港應該冇囇和理非
反正政府都唔聽民意

當然如果你覺得加泰太遙遠，感受唔深 唔支持亦冇問題
但唔好用'意義性大不大' 黎批判其他人

冇人話要幫佢含撚，同樣你考慮完都係去我都阻你唔到

你自己唔去做 反而要人加？

咁你攞支加獨旗出嚟做乜鳩

冇得兜㗎喇

屌你老母假acc

所以會割手足
叫人唔好裝修唔好乜乜柒柒
講到明咪又係支那人心態

let other nation movements follow HK 割蓆當人地係Condom

係
不過其實我支持拎埋智利旗嘅

我想問單靠香港可以做到咩？
最近班選舉主任驚既唔係香港人係驚佢地利益
反中係大勢但反埋香港都得

所以我長時間唔上連登
似足高登收皮個期

佢唔係議員

Tui

係言論自由
但可唔可以唔好
團結港泰
用stand with hk抗爭者牌頭去搞一個獨立活動

成日話唔係撐人地獨立，但成日都講左去追求獨立既自由
自己圍內撐既都成日唔小心spin到獨立，唔講港共黨媒，人地外國媒體真係會唔connect去獨立議題？

香港舉返港英旗都係獨立
冇得兜㗎喇

加泰post不推文回覆，各位要冷處理

其實應該加泰旗+eu旗就完美

美國兩黨由聽證會開始已經公開對香港嘅支持
美國政界共識會唔會因為香港集會而改變？我就好有保留

唾棄大台
但係又迷信大台

你覺得唔撐得咪唔好撐 做乜要人同意你既諗法

依加大家都係勸唔好搞同唔好去
又冇啲咩實際行動去阻佢地
所以點會同港共政府一樣

再講solomon出聲前 已經有好多po話唔好搞
所以solomon講嘅嘢係比大家參考
唔好再話solomon係大台

基本上每個國家真係自身利益行先
我哋依加需要美國支持 因為美國幫到我哋對付中共 對我哋有利
如果美國幫唔到手 甚至叫香港人支持中共
我哋又點會跟佢講

識唔識咩叫leverage?

太多風向狗
好多有用post都推唔起

支旗70年代已經代表緊反對派

依家撐加泰就係激嬲共和黨吖 - 想幫手嘅人。
唔好再Spin啦。 加泰都係因為我地呢期紅，所以黐過嚟話learn HK咋。
推加泰嘅人，唔係極蠢就係極壞

信所羅門

咁又叫功利主義我完全唔反對大家聲援加泰 本身今次有呢場運動都係因為香港人想彰顯是非黑白公義 但我真係諗唔明點解淨係聲援加泰你地可唔可以冷靜少少 諗下點解要用支持加泰呢個主題

你都on99 佢唔過嘅原因一定唔會係純粹因為大家搞咗個細集會你仲要講到好似依家一定過硬咁，唔過肯定因為個集會啦

送中到宜家都未撒回你望下連登宜家咩風氣
當自己有條未過既法已經贏硬咁
咩撚野都唔好做！ 良知唔好要！
香港人！等救！

Solomon提哂水... 叫人散水就真

唉真係唔知點講好

人哋美國歐盟唔支持加泰分離勢力 你走去聲援佢淨係拆咗人哋個台 點解要做呢啲高風險零回報嘅嘢

假你老母咩 p牌仔

知唔知乜嘢嘅政治炸彈呀

小朋友咩政治都亂咁玩

問題係做乜撚野要搞
你要抗暴，香港本身都大撚把議題
學生中槍，黑警還眼，本土野都未撚搞掂
無啦啦扯去加泰？依家贏左喇咩？

要國際認同，美國佬出到聲叫你咪撚搞
我又真係想問，搞加泰集會對香港社運有咩好處？

其實加泰幫過你啲乜？？

你係咪當其他香港嘅義士係condom

仲話香港人進步快左
搞到集會都嘈幾日
屌人叫人唔好去集會再
同國際講你fight for freedom 追求民主同自由
成班宜家stand 緊 with美國用黎撚狗既人權法咋

關槓桿咩事

屌你條樣，義士嘅犧牲換來美援重要過把口幫加泰呀! 理掂自己先啦，自己都危殆仲要扮聖人理人哋感冒好返未。
加泰從來未為港人作任何貢獻，相反義士們鮮血滿地；你班冚家剷左膠三毛捨本逐末，仲有面spin condom論? 仆街死啦

唔好睇到自己咁重啦，搞一個集會就等於為人地做咗野？小小表態咋，連表明支持加泰獨立既成份都無啊。

民主自由係共同價值觀，人地加泰個前主席係反送中成勢之前已經一直有撐開香港既抗爭運動，比番小小回報人你都接受唔到？反對建設民主中國係因為班左膠以中國為本位，徹底忽視香港本土利益，所以先要反對。

如果你覺得連表下態都等於左膠賣港咁大罪既，咁就唔好再學人講咩Stand with HK啦，改叫stand with own interest算啦。你無資格屌FOJ，因為人地都只係為自己，正正係好似你咁功利自私。

總知好簡單

因為支持加泰而害到美國法案唔過既人
自己諗點同泉下有知既手足解釋

on9 左膠到 自己都未搞點仲搞埋對場運動冇用嘅嘢

你要搞可以支持全球呀點解要淨係限死加泰一個分離勢力

Soloman = 美國總統？

叫佢改做支持全球又唔肯

唔係要人同意我諗法

係唔想害死大家咋 政治上有啲嘢唔掂得真係唔掂得

其實係你睇得自己太重左膠情花毒入曬腦

屌又話兄弟 連叫你改咗集會名都唔肯改 佢有當過我哋係兄弟咩 咁大爭議性嘅問題 就唔該討論到有個共識先好搞啦 你咁樣同777 612照推有咩分別

又淨係識攞光環。如果今次輸咗，聽朝畀老共屌死晒你全家女人，睇下你仲有無咁高尚。

認同

我係搞手就唔搞啦
萬一美國同中共deal好唔推人權法
你班柒頭一定搵班搞手做戰犯

救命呀左膠又嚟料

你要標榜自由民主，個集會從一開始就唔應該只係針對一個地方

其實從來都無，唐人性格要人lead

一個集會仔就搞到過唔到
裝修又話搞到過唔到
C了又話搞到過唔到

一句到尾點解一定要淨係支持加泰

唔可以支持全球先

點解一定要set個政治炸彈畀自己？

美國總統>國會？

佢聲援咪做咗嘢囉
我哋聲援返佢咪又做咗嘢囉
都係得把口互相支持吓啫

唔好三者混為一談

個集會根本有嚴重政治危機

我唔係搞手我答唔到
支持全球係應該既
可能唔夠時間改掛
支持遲下再搞個全球反暴

得啦到時慢慢解釋

btw, 唔好以為加幾句咩無腰骨，標籤人自私可以挑釁到我地三毛手段太下三濫

呢啲唔係各有各做，而係佢一做就搞禍你一直所做嘅事。唔好用甚麼求同存異，和而不同呢啲泛道德口號掩護

今日獨善其身，他朝孤立無援？

依家唔係獨善其身，係自身難保一堆美國議員都叫你咪搞，你當佢地地位廢？你係邊個呀等陣搞到香港都冇人幫就好笑

同意 唔好節外生枝
人權法過咗點玩都得

對家點都老屈你就乜都唔做乜
咁Solomon個Tweet第一句點解

睇你用咩身份、喺咩時勢吹雞
香港示威搞到搞一半走去搞加泰集會，會俾個咁嘅印象全世界：
1）班香港人用抗爭者身扮挾住民主光環揸大旗做判官(反對西班牙政府鎮壓、同情加泰人其實已經暗示加泰人係啱嗰邊)
2）有咁嘅餘裕撐外國示威，你哋香港嘅情況都唔係好危急啫

仲未提支共五毛大軍帶港獨風向借機迫美國割𥱊
淨係呢兩點已經唔係靠文宣消毒可以拆到彈

班風向撚/時機撚肉酸到
今次就話唔好激嬲美國, 屌佢老母同5年前販民講唔好激嬲共產黨有咩分別

咁你咁講，連裝修都唔曬做啦。
怕成日怕中計
同理心係香港人其中一個走上街頭既原因，
點可以到加泰就雙重標準顧自己

進步條毛咩 人地去聲援搞集會 俾班連登仔當正自己係成個世界 係人都要聽佢講 唔可以去聲援人

屌你老母連社會運動都變工具理性
本身係為左目標而做
而家演變到去計算個活動效果去做
你班撚樣同LBJ根本無分別

我淨係睇一樣野, 有加泰人舉共產旗

真心不了

拉

一堆？邊度一堆？

香港人當然係香港嘅主人。但先決係自量下吓夠唔夠後清入侵者打。我哋就係用主人家嘅身份要求老美幫忙驅逐外人，但你又反對援手嘅建議。要人幫但反對人哋，係乜嘢玩法?
依家香港人係下把位吖，醒下啦，扮乜鳩上菜吖?
我哋呢舖一輸就完㗎啦! 男嘅殺女嘅姦(最壞係好似新疆維族咁仲要幫蝗產卵)，你想呢啲事出現咩？

1.係事實 UN 國際特赦一早屌左西班牙極權法打壓言論自由（加泰公投搞手就係其中一個例子）
2.唔係24/7示威夠可以話放假先出黎唔急啦
外國政府幾多針係香港 佢可能熟路過普通連登仔啦 跟本呢個Point全部Base on 假切

大陸佬同差佬會派人去充場面，扮有市場，個景任共匪spin,仲唔仆街?

加密啦。咁簡單就可以拉倒條法案，畀中共知道咗，我地又就嚟輸喇

英國七城10.26遊行聲援Catalonia

其實魚蛋真係暴動 同兩場運動性質完全唔同
唔好再撈埋講

見到heidi chu都入到閘就知人權法個威力
咁如果個集會可能影響人權法點解仲要搞？

咁你目標係爭取香港民主自由 定幫加泰獨立

咁都有330個正評

過左就自動勝利共產黨倒台？

你宜家係等緊美國過人權法案呀嘛戇鳩

（係美國人就顧掂自己先啦 貿易戰贏左未呀？未撚贏就唔該將個心思放返係美國先啦）學你咁講，美國都唔撚洗做人權法啦，佢直接唔理香港仲易傾貿易戰

歐美冇動機急住制裁支共，對佢哋嚟講一邊撚狗一邊賺埋最後嗰水施施然走人先係最佳策略
玩吓手刁總暴斃換個溫和派上台，傾得掂數大家握握手齊齊搵錢扮冇事發生過

反送中從來只有香港人急
人權法案推遲一個月通過對美國冇影響，但對香港嚟講就死得

集會要聲援埋其他國家，其實呢點真係無咩所謂。不過你一開始就話人背叛美國既，咁大頂帽子扣落黎，成個宣旨太監咁話人犯欺君之罪咁，個種奶美樣實在太好笑。如果你覺得被挑釁，有hard feeling既，sorry囉。

BTW，由此至終都係你扣人帽子先，話人三毛左膠先。通常第一個屈毛既，自己就係毛。

先唔拗道理係邊邊
討論左成個禮拜都仲咁大爭議仲要夾硬去搞係咪唔應該呢？
兄弟爬山同由得豬隊友累事其實只係一線之差

所羅門：唔好搞加泰集會
連登仔即割

所羅之前先講：唔好暴力，要靚畫面和理非
睇下連登仔幾時割埋前線手足

過撚左人權法先攪唔撚得嘅，你班講獨撚專搞破壞

咪就係
成日睇人地有野講 成日睇人地點睇
你無腦架？無主見架？

過左之後點
係唔係共產黨即刻倒台

既然冇辦法說服對方 咁咪做大家各自覺得正確既野

有不反都話係伏 集會大多數都批架啦
今晚開始轉11點收鐵 集會個晚都係11點又話伏
痴撚線

所以廢撚事勸 自己係twitter解釋番個主題好撚過

係呀智將
兩個月前連登夠帶晒風向話勇武會令人權法收皮添
果時 9月頭啱啱 8.31後
而家係咪人權法收咗皮啦on9 仔
屌你老母冷氣軍師自視過高

佢地唔撚理架

大神 答下我幾時過

傻閪真係傻閪

Soloman 連議員都唔係，只係黨員仔，俾錢就入得果隻
唔識字就google translate 啦

國會 ？國你老母

好快

我覺得反極權警暴=道德高地
你唔整個道德高地出黎點叫其他人撐你
至於改名同其他地區既警暴問題我係支持再搞
不過鬧手足去=鬼就收皮唔該

你咪照去囉，係唔係都冷氣軍師

歡迎你用起底
政治係一門學問, 你唔識我唔怪你
但係就算係你都要認清楚一樣野
今日香港走到呢步係靠和勇互助及國際支持
而國際唔支持既野你去支持, 就係拎個政治炸彈上身
佢未必會爆, 但有風險

大你老母神呀大陸p牌仔
香港人唔會講咩大神架，醒少少啦

屌 呢家唔支持又會得罪英國啦
我地仲想佢搞人權法架

就算美國最後通過唔到人權法案
原因一定唔係撐加泰
言論自由表下態都可以令美國唔高興 咁親美黎把撚咩

咪係

情感高尚，尊重你但時機不容許。我堅定支持港獨，但現階段不會宣之於口。獨係最終目標，過程可能係歸英或留共但有雙普選真正自立。我哋只係忍辱負重中，義士裝修120%支持，多謝佢哋唔割我呢啲濕鳩和理鳩。但佢哋裝修可以再集中化單純化，唔搞完氣同Starsuck (易畀人spin), 專注交銀、小米、支銀、中蠕動等紅企，效果更佳。

英國人已經俾Brexit搞到死死下
邊度仲有餘力撐加泰？
肯定係中共背後發功

呢個論調唔係第一次講架啦
反對通知書=預左 但小左人出黎
有不反對通知書=有局 會中伏 有鬼

有咩好尷尬，週街放火魔法都未尷尬啦

希望盡最大努力遊說

國際社會反對 中共支持 就知呢樣嘢唔掂得

要港豬收聲，搞手需要折衷，改期改集會名。

過咗人權法都要等人落實制裁名單
有咗名單都要真係實施制裁先叫做到野

仲有法案要求美國每年檢視香港自治情況
先考慮係咪調整香港政策法

仲有最後一部分關乎簽證審批同武器禁運
全部都唔係一次性嘅嘢
而係持續進行緊

咁我想問要「唔好節外生枝」到幾時？

英國唔好話支持加泰獨立
主張自己個郡獨立都仲得
我哋攪唔攪得起港獨先？

唔知我去報俾689會收到幾錢

運動熱情不能撼贏老共，但美援可以屌死佢。
現實與理想之爭

不推文

其實無，因為香港教育底下大家只會學識點做一個好員工

我認佢做大台
佢代表美國共和黨

你講得啱~
但前提係唔影響到佢哋的內政
佢用香港做籌碼反共係人都知
咁做佢哋係冇乜成本或成本好低
如果我哋一插手加泰問題就會令到佢哋面臨兩難
亦令美國喺道德上被責難
使到香港的外援卻步

而我哋唔插手加泰呢?咪比中共同藍絲屌囉...
佢哋一向都屌㗎啦...你做乜都屌你...
唔通歐洲人會屌你做乜唔搞亂佢哋政治局勢咩

蘇獨公投完唔過唔計？

正評可以畀order做啫

係囉 英國佬Brexit都未搞掂 支持人地獨立
咁樣搞法得罪歐盟又冇協議脫歐 國會班人一定唔撚俾

唔理點都好，口交部想人支持加泰獨立，我地就唔可以支持。

Soloman就係幕後大台

而家個主軸係 有班人係反對獨立 視之為禁忌
經呢位美國議員出聲 然後佢地合理化撐加泰=美國唔鐘意=鬼
就我地追求既核心價值 撐加泰明顯無錯 亦無問題
如果呢一個政治利益而當人condom
咁香港仲係咪香港?

總之有反對聲音就鬼
講道理叫人唔好去就分化
一句爬山做乜都得

過咗係無事發生，然後風向撚又會搵第二樣嘢等

美國響加泰同樣無角色
你嘅理解係香港人撐加泰-->美國人撐香港=美國人被逼撐加泰？
呢個無咩邏輯可言

soloman 係美國人，共和黨有影響力人士，完

黨員喳 有成萬個
驗下腦啦

之前所羅門先叫人唔好遍地開花
連登仔就當佢神咁拜

其實佢只係幾百個議員之一
級別係屬於二打六

呀solomon自己喺bbc interview話自己未必正確 做乜嘢依家當咗佢講嘅嘢係神喻

點解一定要係今個星期搞？ 人權法過咗先唔得咩[img]

TRUE

我會想話呢個係政治現實
將時間推返去四個月前
你估國際社會仲係咪咁易開口撐香港？
四個月前既香港 = 今日加泰
只係政府連番失誤送左好多助攻俾抗爭方
但其實原來抗爭左咁耐 連登個思維始終無變過
奉勸各位有腦既慢慢淡出連登好過算啦

佢係黨員仔 係冇地位 但參議院係咪重有大把人未表態先 共狗係咪遊說緊美國商界先 係咪得黨員仔一個透露商界反對聲音唔細先 佢地啲反對聲音係咪會影響國會先

唔係，不過SENATE過唔到就全港一齊死全家。
話分兩頭，真港人死全家係啲三毛同腥港人嘅共同願望。

反警暴集會跟本唔會有人反
而個集會淨係反警暴反極權
完
其他都係老屈
外國人見到你淨係支持自己唔理其他地區既同樣問題點繼續撐你
我地係Connect人民施壓比議員
唔係Connect個政府唔理人民

唔舉美國旗又話就輸通過唔到

支持加泰又話會輸通過唔到

原來你覺得單靠一個法案就可以贏到一個唔講法律嘅國家？

如果人權法會派埋兵我咪收聲囉

依家加泰同香港面對嘅情況一鳩樣

1.警暴

2.政府不尊重民意

3.拘捕政治犯

點解會可以唔撐？

有啲手足話咩印尼咩伊朗智利咁

但係邊一個有加泰咁勁嘅既視感？

如果美國因為香港人表達反極權既自由就Bam法案咁美國都係無視言論自由一野玩死自己獨立宣言
republican仲洗選既

食屎啦。唔同身份講同一句說話梗係效果唔同啦。你講香港要真普選，同習總講香港要真普選，出黎邊個會信?

口交部出到聲問外國點解唔撐加泰只撐香港，
香港就走去撐加泰

香港人連自己爭取緊咩都唔知，美國佬當你狗咁撚咋。

呢個push
唔明點解咁執著一定要focus加泰
明明全球有成5-6個地方都有民運

口交部就係想你哋懶醒，話唔好中計、唔好跣美國佬，再由你哋阻止自己人去聲援加泰。

連口交部你哋都認同？唔係呀嘛。

口交部支持各國統一咪要支持加獨

2014年收皮既最大原因 左膠大愛撚又出黎
如果加泰集會係有咁大爭議 真正有出手支援你地 有一齊出黎遊行集會既手足都唔係全部同意既 點解唔撤回 比一個集會分化係咪大家樂見既 勇武手足都願意為和理非休息完一次又一次 左膠大愛撚休息次得唔得

你條冚家剷借啲耳侮辱夠加泰人未？賤格

Solomon 大台

你連同人解釋嘅機會都無吖。人哋所羅門點都係共和黨人，識美國政治。你哋班左膠除咗大愛光環口號，黑馬總統已証明，只會益咗老共。

如果一過就會支爆，美國佬乜撚都唔做都即刻過左先講啦

收皮啦白衫狗。

唔去

知你係支那五毛咪叫大神囉 唔岩聽呀？又答唔撚到幾時會過人權法呀？

美國會介意香港人去加泰集會同神會介意人講粗口一樣咁on9

就算係國會議員都唔係真理啦，鳩嗡一樣會比人拉落馬
何況佢連議員都唔係，又唔係whip

佢的確可以比到insight大家美國點運作，但係絕對唔係大台，更加唔係真理

咪撚弱智好唔好

你有追求光環虛幻聖人mode嘅自由，但同時有拖香港入萬劫不復嘅機會。只要由共和黨主導嘅參議院唔like, 香港即刻仆街。

而家就好似2014/9/30嘅高登咁
舖天蓋地叫人唔好搞升旗禮

AGGER

識美國政治所以咪係咁拖鳩你條人權法有助trump同共狗deal
我贊成暴力抗爭自己救
唔係係到嗌反抗然後等人權法ok？

咪撚就係

外國撐香港咪又係有諗自己

去加泰集會嘅係兒登仔定5毛 自己諗

有邊一句話叫唔好自己救? 如果今次冇美帝插手,支共一早已經出咗兵加教育營啦 。

咁大篇嘢到最尾都係講返新疆同香港經濟價值
到頭來咪又係香港唔係自己救

"自己香港自己救"呢句係叫香港人唔好瞓喺度等人打救，唔係叫人孤軍作戰有外國幫手都唔要
香港依家面對嘅係連歐美都俾佢滲透大半嘅全世界最大恐怖組織，香港人以為自己係老幾可以一個搞掂？

如果香港係美國隻棋，人權法案就係香港食支共隻車嘅步法
我哋要做嘅係打鐵趁熱，等法案快啲通過，阻止支共將香港變成新彊咁冇利用價值冇人睬
美國表明佢唔支持其他地方獨立，你班友偏偏走去企加泰嗰邊話西班牙政府鎮壓唔啱，放棄美國幫你嘅價值同道義
你哋係咪要自爆，俾時間支共挖空香港？

你躝啦5毛 關你撚事咩

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

佢講之前已經有人話唔好搞

佢講嘅野合香港一部分人嘅意見 再話係造神
其實你先係造緊神

咁今次集會係同國際有關嘛
你覺得佢pro定香港市民pro喇

咁你有辦法可以知道美國議員啲睇法，又肯去遊說美國幫手制裁，我都可以當你神咁拜，唔係你想表達啲咩，唔通聽你講咩，你睇清除香港咩局勢先啦，前線付出幾多，幾多手足流血被捕先捱到今日，小心啲去行每一步係對之前付出手足一種負責黎。

收皮啦,而家偉大的solomon yue 要做大台呀
你班傻閪死撚開啦
人地係美國人,佢有一日話共產黨好都要奶

班人冇個post答到

其實你叫到自己高學歷廢青，可唔可以請你用學術（外交／歷史／政治）層面解釋點解要係呢個時候支持加泰呢？其實你所打既野只係唯心論出發，覺到香港人覺醒之後willpower大到點點點。之後再打句Martin Luther King既quotation 實際既論點係邊到？

首先，你要搞清一點，而家抵制今次加泰集會係因為怕左中國怕比中共有位入。如果咁怕中共，呢場運動一早收左皮啦。我地既主要聚焦係美國，亦包括其他歐洲國家。

其實加泰獨立同之前提倡港獨點解會比咁多人ban既理由好相似 — 就係國際觀感同反應，
尤其美國對其他地區既獨立運動係點。用台灣做例子，其實美國一直都係keep住台灣為一個political entity。從好多方面睇，台灣係夠資格成為一個independent sovereign state。事實主權固然有。法理主權係可以用現時民主制度去進一步爭取；不過因為各種實際困難，短時間之內係冇辨法達成。而美國對台灣獨立既保守態度係其中一個實際困難。如果你有留意台灣歷史，應該唔難發現美國對台獨係有抵制；例如，李登輝1999年提出既兩國論 — 利用事實主權再演化成為法理主權，涉及進一步修憲。

好啦，講咁多廢話代表咩？既然台灣咁有資格成為國家都好，美國都唔會係晒抬面叫台灣快Ｄ獨立／從各方面支持及承認台灣為一個主權獨家。咁香港呢？係呢個時候提出港獨會令到美國陷入難做既position。唔通你覺得美國會為左一個咁細既香港而同成大個中國反面,破壞一中原則?唔好忘記我地而家係要佢地既保障同支持。令到美國難做 = 自尋短見。

當然我唔覺得聲援加泰既反抗同討論港獨係一個禁忌；但有時 tactically 避開 /搵岩既時機先提出係好重要。就算真係搞活動支持加泰，都要好小心分清楚香港抗爭同加泰抗爭之間既分別。要記住International Relations永遠都係講邊面夠Power就有leverage。Be Flexible and Realistic! 唯心論會令你miss左實際環境既限制。

小小意見／TOO LONG，知道唔會有人睇

一人一個將藍變黃既經驗

已經去到世界層面嘅攬炒
美帝唔幫就冚球剷

我剩係知條例過唔到，政府對市民取向肯定更更強硬，黑警簡直回滿血，你係未想咁？

咁你咪繼續抗共囉，自己都未搞掂，仲有暇餘去幫人爭取咩! 團結其他勢力係好，但呢個勢疸
力幫唔到自己之餘，仲有大機會中伏。唔好自殺吖。今次香港抗爭一die down,真港人必死無全屍。一定好似維族人嚴男殺女姦，共匪哥布林式嘅侵略，香港人嘅妻女會點? 畀佢哋用嚟生蝗仔吖。唔幫口道德可能有虧，但如果我哋不幸失咗美援，就會落得上述嘅下場。

發咩晦氣姐？ 而家又唔係冇靠自己 冇人叫你main一條線only wo

有實際行動既話直頭係惡撚過港共同14年糾察啦

全對，一矢中的。

一路嗌「光復香港 時代革命」
一路嗌唔要獨立
冇錯獨立對香港言之尚早
但絕對係最終嘅目標
連最民主嘅歐洲入面嘅小國都獨立唔到的話
香港憑乜？你肯定今日獨善其身他朝目標會達到？

議員唔洗選民支持乜
而家反警暴係道德高地
比個位D人入黎了解香港乜事
而家Republican同democratic都無得唔撐香港
因為Freedom=普世價值 反就選舉仆街
而家其他地方有難就割點留道德高地
點做到Solomon句Let Other National movements follow HK's lead.

咪玩
從來都係同一句說話
唔同人講唔同效果
你見陳雲講野 從來都無人理就知

香港人唔係美國人條狗，大家互相利用，唔好乜都聽晒人講，自己冇分析能力嘅咩？香港人當然應該以香港人嘅前途利益優先，美國有互利就自己人，冇就hi bye friend咋，唔好天真到以為人哋嚟打救你，自己都唔為自己設想，諗住人哋幫你搵埋solution？香港之所以係香港，係因為我哋行我哋自己嘅路，國際間互相制衡，交往過於單一而強弱懸殊，只會行三十年前日本條舊路

況且聽日係講明咗係為佢哋人權發聲，譴責當地警方濫用暴力，睇唔到啲咩實質推動獨立分裂嘅行動喎

再講就算係，香港本身都有人提倡獨立，本身言論同提出選項唔應該係問題，全世界都會有人提出獨立，全世界政權都反對自身內部提出嘅獨立，根本呢個係全世界從來都係咁

美國冇香港仲有台灣
香港冇美國就咩都唔係

得啦p牌仔，露晒底啦

我意思係美國根本無意加入加泰
「香港人撐加泰-->美國人撐香港=美國人被逼撐加泰」
邏輯上緊係唔啱啦
但咪比位人入囉
美國支持香港自由民主
但喺加泰問題上又唔講嘢
中共實會針對呢點
令到美國立場上陷入尷尬~
雖然我覺得美國佬可以拆到局
但徒惹麻煩

支持加泰既你，唔該留意下人地既走向

學下人地講嘢有point啦，成班奴性係要搵個神拜先生存到

我只係唔明點解要睇得我地自己咁高尚
咩我地一唔幫手成個世界就萬劫不復
其實從來都唔係獨善其身
只係我地自己都未搞掂自己
點解仲要扮演一個先鋒嘅角色
就因為加泰有相似嘅遭遇就搞個有機會俾人話係支持獨立嘅集會？
如果我地咁高尚點解唔係所有地方有不公事情都發聲呀？

有班人其實只係想換過個老細

啱呀
如果我地真係樓主所講嘅先鋒
係就所有有民運嘅地方就支持啦
咁實爭取到好多awareness啦
點解只係支持加泰？
無人答到

諗下我地自己今次既敵人係邊個
再諗下自己有咩籌碼可以去同人談判
而家唔單單係香港既事
已經係上到去國際既層面
我地無權無勢點樣單靠香港市民去打
唔好而家先黎做大愛撚
政治既野唔係我地一般人諗得咁簡單

最後請記住一樣野
我地係香港既普通市民
無權無勢無談判籌碼
我地點解仲要去得罪幫我地既人
當我地贏左既時候再去用過來人身份幫人唔係仲好咩

呢D輸唔起真係同GIF當年句YOU NO GUN一樣ON9
琴晚我就睇撚完BRAVEHEART，主角係點撚樣死既下?

唔係見到希望先堅持

YOU NO GUN理論

所以不明動機為何
連埋其他國家 如智利 黎巴嫩 聲援抗暴又多多野講
無既 咁咪用雙腳投票 唔去 唔支持
兄弟爬山 各自努力

真 唔係要obligate其他人去 而係點解要唔俾人做

細心一想，其實支共出盡奶力，抹黑加泰集會，是因為加泰人的苦難，與香港人十分相似：中央否定地方自決，政治問題法律打壓，重判反抗領袖，中央接管地方政府，黑警以暴製亂。
打擊香港人聲援加泰人，就等於打擊香港人反抗支那。

利益既野 人地有情報有眼睇
唔使靠連登仔叫人唔好撐加泰搏返黎架
廢青諗下自己有無人地咁有智慧先屌人集會啦

其實唔會即時有乜發生。正如個幾兩個月前好多人話101係死線一樣。

我要自由呀
屌你老母

笑咗

中共真係好驚香港人學加泰自決公投

香港人就係不斷幻想有救世主出現 假手於人

美國人權法係重要但唔係一切囉

更何況點都唔會因為撐加泰集會就令到美國唔過人權法

黑白是良知
但關利益事就不了

而家變咗搞集會嘅係左膠

個情況同一個有錢人 見到乞丐 比錢個乞丐 係人格高尙
一個乞丐見到另一個乞丐 唔比錢佢就係人格卑劣？

用下腦啦

有冇solomon講都唔應該去㗎啦，為呢件事呢幾日講到口臭，嘥晒我哋時間討論一件唔做冇損失，做咗可能得失國際嘅事，值得咩？

跟貼啲好唔好

其實好容易唔好掉落陷阱 就係轉個主題 唔好咁強調只有加泰

貿易戰成單野係制裁中國
美國仲係全世界既強國 當然有心力去搞其他野啦
用美國黎類比香港 個腦係咪比屎忽坐住左？

集個會就失美援你當你自己邊位？
到宜家都未明幫你係有利益？
咪撚話美國唔理你啦
連西班牙都唔會放個集會在眼內啦

首先大家要諗清楚，美國佬點解要支持立人權法，唔通係真係因為香港靚？因為香港人熱愛和平返工？
如果唔係嘅話，佢哋就唔會因為香港人有啲咩訴求、行動（襲擊美資除外），而唔通過人權法

另外有冇諗過人權法點會有要凍結共匪資產嘅條款？真係因為想阻嚇佢哋打壓香港人權？

所有將來一定要再搞全球反極權遊行

我地唔洗靠美國都得啦

要答一定有既 因為加泰單嘢全球都關注
撐不知明地方 不如撐個出名
成班都偽善友

關當義士condom咩事？

因為眾義士既出現，先引起國際關注，民主人權法案先會出現。

Con咩Dom

坐係到等美國佬做野好意思話唔係當人condom,面皮幾尺

唉，香港人既 cowardice 盡現人前

1）UN、人權特赦無政治身份
集會搞手攞住"香港抗爭者"呢個身份走去譴責暴力，點解畫都會引人聯想到香港人企加泰嗰邊，特別係有心詆毀香港示威正當性嘅人士

2）唔好偷換慨念
香港示威就算唔係24/7都仍然係集中喺自己個戰場
搞集會等於自己打緊香港戰場同時派人支援加泰，唔係有餘裕係乜？

順便講句，支共外交部叫歐美唔好淨係幫香港，要幫就幫埋加泰，唔係就雙重標準
換句話講，不論歐美侷住幫埋加泰，定係同時唔幫香港加泰兩地，支共都有著數
外國政府好多針喺香港，支共有更多針喺嗰堆國家㖭
識唔識咩叫落人口實？議會入面咁多奶支政客老屈香港人撐加泰獨立，枝針同政府講香港人抵幫有乜用？
依家根據國際關係分析可能出現嘅情況就話人講嘢base on假設，想借啲意話人鳩噏
唔通要等集咗會發現全世界唔撐加泰，於是同香港割𥱊先走嚟哭哭啼啼

條act唔會令香港有民主

完

same as 加泰集會

食屎啦
個搞手係加泰獨立組織Assemblea Nacional Catalana

條契弟特登唔講個遊行係加獨組織Assemblea Nacional Catalana搞
Facebook大大張海報

話solomon完全係美國傳聲筒咪信會影響人權法囉

支共出咗聲啦，話唔可以雙重標準淨幫香港唔幫加泰

支共混水摸魚嘅方法就係將香港爭取自治劃埋去加泰爭取獨立嗰邊，搏其他國家分唔清，怕俾支共話煽動中國分裂所以唔敢幫香港
一路以嚟支共都老屈香港搞獨立，美國就一直勸香港人示威要小心唔好溝埋港獨一齊講
加泰集會搞手仲要拉埋全港一齊表明香港抗爭者同加泰獨立團體有來往，擺明做波俾支共，證明俾全世界知支共話香港搞獨立冇講錯

邊句講加獨

睇下gphone都醒過班風向撚

人哋搞獨立你走去幫人屌政府
唔駛你講，支共幫你答

西班牙極權打壓異見唔屌得？
定歐洲國家一定係民主自由
google下Spain Gag law睇下西班牙做左乜先啦

後面嗰句冇睇？
支共咁多錢財人力，想抹黑你有幾難
咁耐以嚟支共抹黑都唔成功，就係因為我哋堅持同港獨撇清界線，臨時政府宣言一出即刻救火，支共攞唔到材料"證明"香港人搞港獨
依家你走去幫個獨派組織出聲，全世界傳媒影住集會加獨旗旗海飄揚，支共連拍片ps嘅工夫都慳返
咁嘅場面你講句"呢個係反極權集會"人哋就會信？咁容易嘅話班文宣就唔駛打國際線打足咁多個月做到死吓死吓

正毛狗十卜ching又死番出黎

push

沒有大台的革命, 包括美國政客

獨立問題就比你班人spin到變人權問題
智利警暴殺埋人 點解靜係搞加泰
因為獨派想食加獨條水拉香港落水？
智利警暴死左11人
印尼警暴早過加泰
新疆比人拉左百萬人入集中營
樣樣都唔搞靜係搞加泰
目的係咩大家心照不宣
叫你唔好搞係唔想之後比人逼表態咋
而家冇人逼你你就自己走出黎搞 攞光環真係咁重要?

意志力不足又開始想將革命假手於人 放棄獨立思考

講獨派班人根本就係為左幫自己套思想造勢先搞加獨集會
你個搞集會支持加泰舉加獨旗但主題唔敢講支持加泰獨立?
有冇咁撚虛偽
講獨派永遠唔識答既問題
點解決中國唔會軍事報復香港
點解決中共唔會經濟報復香港
點解決香港入面反獨派既內亂
我當你d黑警歸曬隊 又即刻比你獨立到
呢班人有能力解決呢d問題咩?

我從來唔反港獨 係反呢班無能既垃圾

因為只有加泰追求獨立運動

大部分連登仔都缺乏個人思考，由頭到尾運動嘅宗旨，不篤灰 不割蓆 不分化都做唔到。D 人cap幾張共產旗又話人地係共產黨，search google完全搵唔到相關資訊。好心做下research同fact checked下先再決定啦，成日話邊個邊個講乜就盲衝。同當日屌71衝立法會有咩分別，我地今日個運動仲堅持到係因為團結呀香港人，明未呀

普通遊行都比人屈顏色革命啦屌
支那乜撚都屈嫁啦
你打正旗號反警暴美國又屈埋你搞獨立唔過人權法啊

支持日後再搞同類活動反警暴

其實所羅門係唔係班人嘅老頭？

That is your assumption.
I only care about what the person says make SENSE!!!

Do you know that we need all senators to vote yes in order to move H.R.3289 ( our Act) to the front and discuss?

CCP / Lam/ business lobbyists have been trying hard to target specific senators and try to convince them to vote no!

There are a lot of people here simply want to minimize the risk and try NOT to give senators more excuses to vote NO

USA does not like Independence, ok for autonomy. Others are concerned that it CREATED a PERCEPTION for USA Senate that we supported Indpendence by having the event to support Catalan.......

推
都唔明Solomon Yue 咁細粒，點解要信晒佢唔信同大粒接觸開嘅黃之鋒

Solomon Yue 代表得晒美國政界，陳雲都代表得晒香港啦！

原則？互惠互利咪係原則
仲有互惠互利既人叫奶？
如果俄佬支持咁又點？
知唔知點解boycott blizzard同NBA 可以支持？
係連結所有被中國打壓過既受害者
間接打擊中國係美國既勢力
你老母支持加泰拎道德高地？
你估EU會唔會撐你
EU唔撐老美失去抗共盟友
中國內鬼參議員會唔會有藉口唔過人權法案
用下個腦先講野喇

仲要班友亂咁屈人左膠
其實佢哋知唔知左膠點解

你炒晒車呀
俾D 獨立思考好無呀?

你地個 solomon 上帝話ok 呀

Solomon Yue: 原來加泰集會焦點係警暴同人道？咁ok。 | LIHKG

炒晒車呀?
俾D 獨立思考好無呀?

你地個 solomon 上帝話ok 呀

Solomon Yue: 原來加泰集會焦點係警暴同人道？咁ok。 | LIHKG

瞓前一推

所羅門收左錢, 所羅門係大台, 所羅門禍中亂港

外國人早你係文藝復興已經講自由主義，到法國大革命死左幾多人命換成今日既歐美。笑鳩人地未進化，五毛真心搞笑。

樓主講錯了
唔係「唔好畀中国藉口」論

係「唔好畀美國參議員藉口」
班農加埋Solomon 都有講
中共、美國商會加埋華爾街
分別都一路收買lobby 收買參議員
假如同獨立扯上關係
親共美國參議員就有子彈
話你香港係分離主義
拖後民主法案

你去照下鏡就知道自己係咩新鮮蘿蔔皮啦
七唔緊要你咪認囉
你亂帶風向都冇意思㗎支那零一係咪比多幾蚊你呀？

留名睇高學歷廢青都變五毛左膠

真正的五毛是官媒
已FC，大家自行判斷！
而家中美貿易戰 3:4
中國用香港deal
凌晨4:30仲放馬X露張相

「幾個月來在香港發生動亂，暴力正在”世界其他地方”複制香港模式，並指責外國勢力助長了政治危機」

「ACChina新华社@XHNEWS新中国华裔美国人聚集在曼哈顿反对美国众议院所谓的《 2019年香港人权与民主法》」

港人发起声援加泰罗尼亚示威集会 获警方不反对通知书

【兼聽則明】入嚟聽下梁繼平義士點睇加泰集會

屌你老母香港人從來唔係講理念係講利益

依家係唔好比美國有藉口